［親生仔］Google Pixel 討論區 (15)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

lm

Dbrand買貼有冇得諗

你話呢

me not pink
諗唔到咩色好

Black Pink

啱啱上去睇多次冇咗front揀
仲諗住黎個大理石

今代貼完有啲柒

打手 我最近見多左G cloud service 賣ads
但我印象記得佢個cloud services 某程度係support google assistant個ai

可唔可以預言到 assistant有機支援廣東話

記住一世唔好買電子產品水貨呀

前排有部人收到invite 做 beta tester

兩者 完全無關

我一早block曬班狗
睇唔到 好舒服 由佢吠囉

40歲得嗰中三學歷 好撚垃圾
求其搵個清潔姐姐都讀完中六啦
唔怪得之得個吠 冇文化真可怕
快撚啲去死啦 唔死都冇撚用

原來係佢條粉腸

比我實升
pixel 好處就係有得升喎唔係咩？

post多次
喺美國順便試咗pixel 3，喺bestbuy
感覺：
1. UI前所未有咁順，差唔多係ios咁順，（唔只快，係順，冇跳格）
2. 3比xl順
3. xl 實機好撚醜樣，我接受到iphone x個m額，但呢個山谷太深，好撚怪
4. pie個guesture幾有趣，但唔夠ios 手順

好撚想快啲有新機玩啊

升左，好順

10號BNS嗰啲依家咩環境？

pixel 3拍片 唔知點解唔sharp
Sony iphone one plus都好sharp

都是咁 等出貨

未去到中間嗰點？

未 啱啱收到mail有$50用

即係十拿九穩啦

4gn ram 不了

又唔係3星支那電話使鬼要咁多咩

我想request cancel轉日版, 但係佢話已經processing所以做唔到仲提議我拒收解決問題

跟住岩岩就收到個high five email話即將有50USD promotional balance入落我個Google Store度

睇黎成功訂既即將會出貨，而我都要接受冇FeliCa既現實

felica都係for octopus sim姐？

我就係用開octopus sim

you have no choice

隻DAYDREAM出咗貨，但部PIXEL仲等緊佢出貨

係細黑128同你要。

真係細黑128黎

你放幾多？

我應該唔放喇
又要計銀行匯率果D好煩，接受冇FeliCa要左佢算
就算而家轉到日版都要11月中先有得玩

咁好

都好，等我死咗條心轉iPhone算。

其實我主要拎部機影相
4gb ram 真係有可能 lag 鳩部機
但要影靚相就要 take side.....

如果遲D個50蚊可以拎黎買stand就正

可以 不過要等
. Customers will receive an email notifying them Promotional Balance is added to their account within 4-6 weeks after the Pixel 3 or Pixel 3 XL shipment date.

咁似家係咪要cancel 左個stand 先
果50蚊一定有?

1Get $50 Promotional Balance when you buy Pixel 3 or Pixel 3 XL from Google Store. Offer valid starting on 10/9/2018 at 12am PT through 10/17/2018 at 11:59pm PT.

如果你收到呢個email正常係冇得再改order

未收到，個stand 仲有得cancel

佢係買pixel就有
所以stand應該可以退咗等嗰50蚊有先再買

冇字幕

睇黎終於可以用到中文UI又可以用到英文Assistant喇
等左好耐

國語assistant

打死都唔會講
反正Assistant有得set同時認到兩種語言，只要對住佢講英文講到廣東話出為止就得

嗰50蚊係入去邊? 一定要買返野定係課金都得?

台灣仍舊係全球最貴

睇review影相真係唔錯
一去到拍片收音嗰啲真係有啲差

收到
十拿九穩啦

機械人聲

睇完好卻步
同埋拍片冇60fps睇落真係好唔順眼
但個wide angle front cam又好正

入返落你買機個ac
只可美國用
課金就唔清楚了問返有打機既巴打

佢 ai 唔搞埋 movie 既話真係唔算係 all round phone

我都收到email話遲啲有50蚊
我個stand 無得cancel啦
個case唔係10號買 比google cancel order

最後見到有 $50 coupon 忍唔住落左單
如果cancel唔知仲有無機會趕多次尾班車拎coupon

課金還課金
課金既balance係Google Play既

早排都無啦啦送左$15HKD比我

唔夠iphone好 希望係未更新好

唔該晒巴打
已經cancel左個stand，反正都要十一月先有貨

台灣發佈會條女都好直接講佢係HTC過去既

好柒

個男人講得太尷尬閂咗

台灣團隊高度參與3.5 to USB-C條線
即係我又多一條HTC既3.5 to type c, 不過係好事黎，條線真係正

台灣 Google assistant未有推出確定日期

最快都11月

第二個camera test
雖然有幾樣outstanding 啲，但平均黎講都係iphone好啲
唔知software update搞唔搞得掂呢啲問題

你冇睇我上一個POST講? 呢條友啲片垃圾

我唔知佢係手殘定用緊部defect 既pixel 3, 佢影啲相屎到我部pixel 2都影唔到咁差
全世界既review 影既相都唔係好似佢咁影得咁差咁核突

panorama 差 我覺得係, optical zoom 輸俾digital zoom,
我覺得係

佢次次話HDR啲雲冇晒層次
我review 我自己pixel 2啲相
真係影唔到咁差

google 吓頭三個cam test result , 你睇吓人地影啲相
邊有影得佢咁屎

再睇番個幾月前既test
有咩理由人地用pixel 2 同Iphone Xs compare 時大家不相伯仲
之後用pixel 3會變咗差 到咁?
跟本條友有心做一條俾果粉J 既video

屌咩點解上個 post 尾都見到嗰條扮一個人嘅傻鳩 雖然一早 block 咗

you should post the source as well

我覺得講相機 Tony Northrup 講得最中肯
Pixel contrast好d 多好多detail
Ipxs 第二支鏡亦無可否認比較有優勢
但講到尾係一定比唔上真相機

ios都4 gb ram嘅時候你覺得android 4 gb仲夠？

我都係😅
依家諗緊嗰50蚊，買咩好🤔

懶有性格咁

panorama 同optical zoom 同拍片係差過iphone, 我覺得係啱的
呢D 係事實
但係佢講到HDR+都差到咁
我覺得唔係事實

emoji
買pixel 4囉

下？唔用得架？

Nexus 4之後未用過stock Android唔知

逾七成五Pixel用戶已升級至Android 9 Pie

Promotional balance expires on 12/31/2018

即係幾乎只可以用黎買Google Home, stand或者case

十一月比埋Pixel 2 有台灣google assistant,night shift同super res zoom

啲review 個個都唔同
不過我最難接受都暫時係拍片收音嗰度
太誇張

咁比人cancel左咪買返個case囉

收音似 hardware 野
點改
又靠 ai?

我覺岩岩好夠

啱啱睇咗陣，可以買pixel3玻璃貼，google mini，殼，Chromecast ultra

我幫廣東話Assistant 做緊改進，起碼都Pixel 4先推出到我估。我都唔知點解廣東話一半都係馬拉人喺度做，連呃蝦條都話冇呢個phrase

有乜途徑可以幫廣東話Assistant 做緊改進？

佢invite你

緣份嘅嘢。。。

唔係掛,雖然都係廣東話,但係馬拉人同香港人講法,語調差幾遠下架喎

出到黎可能會好奇怪

馬拉人睇tvb，香港電影大(好似係) 應該唔會好怪

生活中認識好多馬拉人
佢地發音其實都幾唔貼近我地
同埋佢地自己溝埋自己啲語法落去
驚出到黎出事

香港應該都有人做
喂 廣東話唔係淨係香港人先用得
掉返轉諗得唔得

ching都啱 但我諗主要受眾會係港澳人士姐
馬拉其實國語同英文好過廣東話

嗰$50買咩好
而家台灣有得直接買stand
好爭扎

一收到會即刻買stand
太抵玩了

我諗pixel4應該會有支援廣東話

到時馬來西亞有得賣 香港冇就好笑

唔會既

Super Res Zoom 2仔有咩

要改apk先有

圖呢

要root喎唔係咩

yes ，同埋佢哋個apk改過

6p用戶表示唔好夾硬黎
當初想用HDR+
係 真係靚好多
但部機發熱程度都節節上升
同埋一張相都要load一小段時間

訂到啫，寄唔寄嚟香港先？

到貨啦會唔寄香港架！？
講一講有d驚

佢好似有寫電子產品有電池嘅唔寄呀嘛

咁佢地都係聽到咩打返出嚟，本身語調就唔大影響，但係明明做緊個Project係Cantonese（Hong Kong/Macau）
佢哋好多潮語Game Phrase 同地方名都要查字典

講完即刻去睇QnA
好似會GG
遲d再話你知得唔得

出口術

語調應該會係好似spotify啲廣告咁

我又唔期望佢一出爐就可以好似siri咁 同佢9up廢話都對答如流
但係起碼問下天氣 地方點去之類要做足都ok既
其他可以等佢慢慢加

第一日買 bns 岩岩shipped

應該唔會喎，Google好似唔係咁主張將AI人性化

一陣又燒印

寄出！

屌你，我都係十號喎

ship左

用左烙印G5年半，屌你老母轉google又要硬食烙印

無錯，廣東話唔係香港人先用得

但廣東呢邊嘅廣東話係最正宗，我哋先係 native speaker

好似英文夠唔係英國美國人先用得

又唔見佢揾日本人 test?

要test 就緊係揾native speaker 去 test la

有冇方法停用gboard？

話說 有無成功寄到既案例

我等緊火星達人，佢話用dou4la喔

G5 係OLED咩?

唔好用，我收咗皮，佢話唔俾寄手機

我仲要依家Google Store唔俾cancel

冇 除非root

once your order is shipped from our ware-house you will get shipping confirmation email with delivery details and contact details for our shipping team. I'd request you to refuse the delivery at real time. The shipment will be returned to Google and we will issue a refund to the card originally charged for the order within 14 business days.

In case if you are unable to refuse delivery I'd request to return the device back to us with 15 days post the order delivery. Please be assured you will get a full refund for your canceled order. Once the refund is initiated, the refund will be issued within 3-5 business days.

寄唔到會彈返轉頭，不過我建議你send個email比Google是但搵個原因話要cancel備左案先
如果唔係唔知會唔會收你restocking fee

你概念有問題
英文一樣有分美式 英式 澳洲
每一個都係當地嘅native英文
咁邊個英文係正宗？

點收皮法？唔得咪睇吓鬼域賣幾錢

再唔係買日水寄BNS日本地址都得啦吓話。

唔知, 總之就係唔想再有烙印

LCD 個隻印係另一樣野黎, 就算SONY都一樣有

唔該請問買日版係唔係可以用八達通sim卡？

唔係即係有殘影咩?
舊時啲機都無架喎

唔同技術掛, 我冇再深究落去

但LG 機LCD殘影既機, 用LG Panel / sony panel 都有

我都係十號BNS, 但白色大機仲未寄.

另外 我部細黑 分開單BNS, 畀人cancel咗兩次order.

一轉用第二間集運 再落order, , 兩個鐘頭後 張單已經冇得cancel

講咩都無用, 已經無得cancel

OLED 本身用得耐就有印架啦, 無得避免架喎

我就細白64，當晚就買，同個frd都係今晚就寄出

另一個frd細黑64，都係當晚買，就未寄！

由上年第二代講話會有印，講咗成年第三代都仲講緊有印

OLED特性黎架喎

咁其實依家係咪普遍都用緊oled?
岩岩睇返G5係用IPS, 佢個問題真係好嚴重, 希望OLED會好啲啦

你係應該拎返同樣係OLED既手機去比較先岩

LG IPS 起印呢個問題同OLED 無關既.....

我用咗成年都未見有印

完全唔識分

印就一定有, 明唔明顯就係另一回事

你去查返OLED起印既原因就明, 除非你部機長擺係度唔用啦

係咪用張白色相就check到有無印？

用灰色會更加明顯

PIXEL機一般黎講條nav bar同埋status bar最易起印, 我pixel 1 & 2 都有印, 但平時用就唔覺既

我估佢應該講緊
佢填咗用dou4la 然後先發現dou4la 唔運手機
Google store嗰度已經冇咗cancell order制
如果dou4la唔幫佢reject彈件3次/寄去翻bns就。玩完鳥

一陣試下先！

你用咩集運？想知除左bns仲有邊間比運手機
rip火星達人

咁就GG 了
要問問點搞

唔可以肯定100%用到，因為八達通有個supported devices list
但係內置得FeliCa就多數都得

btw 我有兩部唔係LIST既HTC都用到，都係內置左FeliCa

岩岩sd 左 request form 問問可唔可以轉address 或者cancel

點check到電話係唔係有felica?

用緊Moto z2 play

最簡單係睇specs, 其次就係插張octopus sim試下
我兩部HTC個specs係香港都係冇寫有FeliCa, 但係日本有

用到日本Play Store既或者可以試下down唔down到佢地D FeliCa app
冇FeliCa既機好似會出裝置不相容唔比你down

我都係呢排買Pixel先知八達通sim原來係靠部機既FeliCa而唔係張SIM卡

v20 g5 好嚴重
有人講過可能 量子ips所用嘅物料產生

冇左cancel button我諗9成都係以下答案

不過我係尋晚SEND完佢過左幾個鐘之後覆我然後今晚即刻ship, 唔知未完全準備ship既會唔會有另一個答案

你都好d 有原因
我是但話個人原因個個地址我收唔到貨可唔可以轉或者取消

你不如問下轉運果邊可唔可以幫你拒收彈返轉頭啦
以我所知BNS係會幫你彈返走D寄唔到既貨，但係就唔可以要求佢無理同你拒收

上面唔係有人教寄去BNS個倉再寄返香港咩

爬下文先 可能我睇過龍

我就係睇spec似冇(日本版有話有, 港行冇話) 而我而家就係用緊octopus SIM

不過我都預左之後要用返張octopus...

個問題係dou4la唔可以美國運美國

咁達人你點搞

諗緊
打咗去Google，佢話已經冇得cancel，應該要同dou4la傾

直接問refuse delivery得唔得啦
同佢講埋話Google會接收返件貨，只要拒收就OK
我諗對佢地黎講唔係好麻煩姐

每日收咁多件 會唔會搵個人每件睇下洗唔洗 refuse 通常佢地d 倉 郵政公司會一車車咁送過去

就貪佢$50 手快快無睇清楚就gg 左

問咗dou4la唔會幫我拒收

return呢？

如果連return都唔肯做就真係GG，變左最後擺到過期就吞左你件貨
唔會真係咁仆街掛

mola

iFixit 為大家揭盅，今年pixel 3 Display花落誰家

答案係。。。

唔好mola
899 買個經驗太貴

其實點chur都要chur到佢同你拒收或者退貨，佢又唔肯付運又唔肯同你退既話真係唔知想點

話說dou4la 係一睇就知係咩黎？
如果寫係“配件” 咁過唔過到骨

如果佢要玩9你就GG
又唔會飛轉美國 TnC 又寫到明係我無睇
希望佢好好人咁覆埋我有咩方法處理

咁梗係一開始要好態度啦，咪話一時冇睇清楚你地原來唔運含有電池既產品
到佢真係唔理你先再諗其他方法囉

飛去美國接貨

sd左去問了
聽日紅日唔知有無人覆呢

Google之前唔係投資好多$比lg 整poled？🤔

Google 乜都投資一餐

你可以試下，不過我諗住同dou4la啲CS傾下先

pixel 3 係咪唔會有香港行貨
冇追post

如果真係唔得睇下夾份搵個速遞sd 去bns 點睇
佢有句
英國/美國/日本/韓國倉庫不提供轉寄服務，如是禁運物件，買家需自行安排速遞員14日內上門到倉庫收回貨件，否則會視為棄件處理

英文應該可以話英國係正宗，雖然英國自己都有受其他歐洲語言影響而改變，美國人都可以捉住某一兩特徵話自己保留傳統英文，但始終英國人keep住用，有改變多數都係自然演化。

港式廣東話應該唔會係正宗，始終英文影響得深。但香港每分每秒都係廣東話環境，我哋會有自己嘅新字，有自己嘅特性，有外文借字，亦會有原創。個語言keep住有活力，唔洗齋靠外語都適應到新嘢。所以香港未必係講正宗廣東話，但語言有進化+輸出，絕對係廣東話文化嘅核心。

因為平，外國人唔願接受唔同國家有唔同廣東話嘅分別

好簡單，我哋講落雨，佢哋講落水

怪唔怪？

Pk 仲等我買咗case.今舖蝕

你搵得速遞就咪鬼再send去BNS啦，直接internation ship香港好過
international shipment其實唔係想像中咁貴架咋，只係Google唔提供句個option先焗住轉運
佢肯200蚊內直寄香港既話我一定唔會用集運

聽你咁講係一個機會比你直寄香港呀

你已經收到50蚊

我買咗stand添！

唔知有得派50. 我意思係我買機時買埋

咁我買機時都有買埋case
不過其實唔可以咁計，case要即刻用
佢50蚊起碼要幾個星期先入比你

用黎買stand囉, 計落都係29USD，圍起仲平過加拿大「送」

始終三星做開細size 產量質素最穩定

BNS 10號落order

機ship左 case同stand未ship，部機原本話22-24ship

唔好博啦 唔知會唔會xray
比佢周到就乜都冇

唸唔起有xray
要上門收返件有無好介紹
打定輸數無咁好死比我cancel 或者轉寄

你同火星一樣填dou4la？rip
上面有人post咗 話可以14日自己安排速遞去dou4la warehouse收翻
你同佢睇下點先囉 夾錢叫速遞收機 送去bns warehouse

華為 apple 同期出用7nm
相機如果都輸埋

個個咪我黎
呢個應該係最後方案
唔知會貴幾多

最樂觀係出咗tracking number而未ship之前搵到google搞
但唔知除左bns仲有邊間可以運手機
如果唔講 真係以為呢度個個收咗bns錢

我想問唔用集運 用其他速遞公司得唔得
想買部細機
但係第一次係us google store買
好驚出錯

冇留意名

你地都幾捨得洗錢

想問下unlocked同Project Fi有咩分別?

lg應該做後備 三星一隻手幫其他廠 一缺貨就頂上

pixel系列用唔用到volte?

飛去美國買水貨

3之後先有
1同2冇

1同2用唔到volte
3用到

點解1 2 用唔到，反而3用到

冇得解
因為volte呢個所謂新功能係pixel 3先加

1 同 2 不嬲都有 VoLTE

你打個電話就知
肯定會跌落3g

呢個係因為香港冇電訊商支援pixel, 所以pixel 係香港用唔到VoLTE姐

我google完都見好多鬼佬用唔到

case同stand都出貨

不過我諗佢喺呢度問親都8-9成係問香港用唔用到㗎喇

咁可以死心

btw support pixel volte既台都幾少下

關個台事
部機本身support

stand出貨！👍

華為超越左Pixel 3？

各位手足mon貼係邊度買？有無得貼埋

Shipbao 可以

先唔講三星產能高而穩
pixel咁低銷量既機都要頂上?

佢嗰網寫明唔運嗰喔

但佢另一度只係話空運公司有權唔運

在美國購買電子產品有甚麼需要注意?

美國電壓為110V，而香港電壓為220V，注意電子產品是否支持220V電壓。產品是否含有鋰電池，鋰電池屬危險品，空運公司有權拒絕付運含鋰電產品。

發運人或閣下及其委託的代理人保證所委託發運的物品符合國家法律及運輸部門能夠接受的，不違背承運人意志的物品。本公司即承運人對下列物品拒絕承運 :

電池類物品 - 含有鋰電池的電子產品 (如iPhone,iPad等)，及單獨包裝的電池類物品，包含但不限於如電池、充電電池、行動電源等。

我都望你收到，咁我可以跟你買

我知呀，我都有睇呢段

前兩代銷量低應該關產能事 無貨好多人等唔到就唔買
今代搵富士康生產 產能會好好多
而且今年好似都多左幾個國家有賣？

就咁睇啲網站(唔係佢自己)跑分就贏
相機要等多啲人講

980 CPU嬴S845好正常
7nm vs 10nm
加上980用左ARM A76

但GPU應該繼續比高通屌打

samsung最鍾意就減產扮缺貨，推高個價

旗艦機都爭住用samsung

2日就shipped 快左成個禮拜

同你掉轉我好驚佢shipped 但係未覆我email

難講
不過睇完華為
pixel 3立即無咁吸引

最後用邊間?

屎為

用緊piece up, 唔知運唔運手機

好行唔送

你唔驚唔送咩，好似我咁就好笑

無事嘅 唔好嚇我
佢個代運訂單有得揀 電腦或電子用品 依類

岩岩用左bns落單 唔知會唔會比人cancel呢

仲唔死心用BNS

睇黎order個時個delivery date都好求鬼期，最後google應該都係先訂先出貨，cancek立刻再order返應該無咩分別

已知應該係10之後order全部會cancel

pixel 3 xl & stand 2張 BNS 單已ship出.

ebay買既2款 玻璃貼已到BNS.

唯獨個灰殼未ship.

另外幫朋友訂既pixel 3細黑, 用BNS 2次都被 cancelled, 一轉用第2間集運, 24小時即出貨了！

睇黎BNS 應該永久被 Blacklist. 睇下幾時到輪到第二間

講兩句都唔得咁
華為正常人都唔會買啦
但同一個月出 比較都正常
咁多新野
又屏下指紋 又新快叉 又新鏡頭 又7nm

會唔會係唔夠貨先cut單呀啦，我都有諗過過多一個禮拜再試BNS。

咁睇怕都要搵第二間

10號落單，電話仲係not yet ship
但個stand 就出咗貨

用BNS 兩次都被cut, 琴日一轉第二間集運 唔夠24個鐘頭 已shipped, 你話夠唔夠貨？

我大機白色都係今朝先shipped, stand 就琴日

pixelbook 有特價了......

pixelbook 冇特價了...

早知用其他集運 等得好苦

淨係識bns，一時間都唔知轉邊間好

我十號訂都未ship

我都好想買 不過4GB唔係話唔夠 係唔夠future proof嘛 除非年年換電話囉 加埋無行貨真係算了 等多年

無cut咪好囉

部電話就壞 頂唔到好耐 快啦google

今朝部 pixel 1冇啦啦瘋狂reboot咗幾個鐘
由99%電玩到得返2%
宜家又好似冇乜事
究竟發生咩事

愈黎愈多人pixel 1 bootloop既

日子臨近應當買新

唔係啊話，咁我要做好backup先
你地用咩黎backup app同app既data

ezygo , pixel 1,2 都係用佢轉運返嚟

你估關唔關事

做臭晒個名，以後GOOGLE仲點信得過畀批貨班商家

連細鋪都唔比入水貨賣

諗緊買2xl定3好

聽聞 2xl 個 moon 唔係幾好
買 3 啦
3xl 真係太大我覺得

到底係有定無

我見到slate 之後打算買 pixelbook 算

頭先睇Fedex已經改左預計19號到BNS
睇黎下個星期有機會到香港

Galaxy S2 --> Nexus 5 --> Pixel 1

部Pixel一去到30%就熄機
想換電返華強都換唔到
本身想換Pixel 3
用慣pure google想繼續用
但去到2018年都冇全屏幕真心有啲失望
本身一直都係三年先換一次機
而家諗住睇下S10係點先
如果而家部機捱到多一年嘅話應該會等Pixel 4

但點解有啲巴打又過到骨

應該係唔俾賣嗰部黑市機咋？ 而家公開發售嘅唔關事掛

信你

13號落ORDER嘅PIXEL都出埋貨了
急不及待想玩玩了

我又跟

telegram：fosingdatyen

有冇巴打放pixel 2 XL

大你一隻case

#y

你去肥花睇下有冇人放

認真咩？
UAG貴咗咁多嘅，之前s8喺衛訊買都只係280HKD

我用PayPal

我 99成新, 熊貓XL 128 加個全新 air jacket未開封

用Paypal會貴啲？

Pure Google真係用完返唔到轉頭，我部Pixel 1 得32GB 同埋舊電殘，好lag。。。
前幾個月頂唔順換咗Pixel 2，但係我跌爆咗mon 之後喺華強整完用多陣又黑mon，而家又用返部Pixel 1，老實講唔係得 32GB同Lag我會繼續用。。。
結果而家又訂埋Pixel 3，洗咗勁多無謂錢，本身見到小米8咁抵又多殼選擇都有啲想換

如何做到990%新

屌米

用得好小心

一半時間用pixel 1 XL

我記得係貴少少，但我用佢好放心

想問下大家玻璃moon貼係咪全膠先係成塊都係痴力？

香港冇行 所以香港用唔到

華為算把啦

BNS官方應該嬲鳩
你哋班友搞到人哋俾人block
希望BNS佢快啲改地址

有冇2仔嗰時用過BNS嘅巴打都俾人cancel?

ban bns, 應該係同水貨佬偷賣pixel 3 xl有關

我想睇埋佢slate出左d評價先決定

此次拆解也發現 Pixel 3 XL 採用的 VPU 視覺運算元件 Pixel Visual Core，基本上與去年用在 Pixel 2 系列的版本相同，意味 Google 今年並未特別與Intel合作新款客製化 VPU，或許代表 Movidius 所提供技術已經符合目前 Google 規劃需求。
Pixel 2可以有Pixel 3 camera features

不嬲都話可以

google 今年貴到cls
i5 要999
仲未包 keyboard

pixelbook i5 都係 999

Bns 被Google取消了。還有咩轉運可以用呢？謝謝！

因為我唔味必買keyboard

其實大家用水貨電話有冇咩心路歷程可以分享下，我自己未用過水貨，總係有啲擔心咁

壞咗收皮

唔通又要下年搏pixel 4有行貨

睇下有冇人破解個app啦
而家好似話root機張你部pixel 2扮係pixel3已經用到9成功能

就係咁
唔怕嘅上華強整囉

Google Assistant國語中文版，把聲仲係Google Translate咁 ，仲有好大進步空間，廣東話要等幾耐

唔通真係要轉會

[cen

小弟用 Ezy go
14號落訂 pixel 3同case，剛剛 google已經送貨了
想訂既巴打參考一下

上面咪有囉

仲開心用緊P1XL 因為好少打機 舊電都仲未算老化得好嚴重 夠正常出街用

我知呀 但我廢時root 所以等破解可以pixel 2用到嘅app

水貨機都可以有volte ga

唔一定有，要電訊商配合
以前買過部台灣版HTC 10, 明明香港都有同型號既機賣而且收到volte
但係我果部水貨從來都收唔到，連設定入面既volte都唔見有

幾個鐘前用ezygo再訂已經無得cancel

(求救 )

今日下午一點收到shipped email, 喺fedex個網見到已經係google收咗件, 送緊去bns 個倉

但係半個鐘之後google又send 多個email 嚟, 話Your Google Store order is on hold, 原來信用卡過唔到數

打去信用卡銀行問, 話google係我落order個日google已經hold起咗pixel 3既錢 (USD899, around HKD7,000), 但一路都未扣數, 今日下午一點 google 嘗試再係我信用卡扣另一筆USD899, 但我信用卡限額只得HKD10,000 (google hold起咗HKD7,000, 啫係得返HKD3,000可以扣), 所以因為信用額不足而過唔到數

我問佢點解唔扣之前hold 起咗個USD899, 佢話係google間銀行扣, 佢地都唔知, 亦都唔可以主動unhold返google個USD899

下午六點到打咗去google 問, 但個等咗半個鐘都無人聽電話

可以點做? 有無人試過類似情況?

利申 pixel 3 128gb, 用bns, 10號落order, payment info 無錯

上面咪有人講google取消左bns集運

即係ship緊?

嘩屌你咁講我都睇一睇，真係

唔同情況

上面係10號之後既日子order, 寄bns地址, 貨都未出就俾人cancel order,

但我而家係google 出咗貨, 有埋shipment tracking number, 先send email話過唔到數

未轉status，不過edit order嗰到已經無咗個cancel 掣

有興趣
巴打如果放可tg oorangeskin

好, 多謝你, 但 可以等多 十日八日嗎？ 等我收到部 pixel3 過埋啲嘢先

當然 我都係問定先
估唔到咁快有巴打應

銀行係唔可以單方面取消轉帳，我之前都問過，因為Google唔比我cancel
電話打唔通就試下live chat或者email, 而家美國時間差唔多開工，應該好快覆到你

Delivery 18-19
點解可以咁快

都唔一定冇

真係好多盲毛唔追post又唔睇字

到集運倉姐

我都係bns

我都出左貨但係收唔到50蚊 promotional offer既？

有冇人用緊pixel 2xl 時順時唔順 已經得返一個漫畫人既大陸app

8000蚊買部機無保養

吹呀

呢間好似冇得買保險?

未收到mail定咩先

嗰50係到貨後3-4weeks先有喎

Email 都未收到

我冇研究到咁深
要搵間代運 冇比Google black list，同肯送電話，都唔容易

今日揀咗shipbao, 希望順利完成任務啦

呢度有邊個巴打係訂細機64？
純粹想試Pixel+唔當主力機嘅話係咪應該夠玩？

睇左pixel3既 speedtest 真係。。。今時今日4gb ram 真係狗也不屌。。

大細機同spec，後備機可以收部pixel2試下先，嚟緊大把人會放，啱玩再買最新都無問題！

所以其實今代真係upgrade得好少
淨係多咗一個前鏡同埋變845

睇左XXX既 speedtest 真係。。。今時今日Xgb ram 真係狗也不屌。。

好似換咗主鏡頭sensor喎

大家覺得會唔會有9.1嘅存在

諗緊收部2細機定大機好

我想一試就試好啲
Pixel 3用845+窄邊+wireless charging比較啱心水

咁就狗衝細機，唔駛諗太多！

諗緊遲d飛過台灣屌部細機
見要搞集運個d又好似好麻煩

好緊張, 美國時間 3pm 就會送到 shipbao 個倉

講到好似送到你屋企咁
利申： 羨慕中

點解個個都咁快咁既
我連續買兩次Google野佢domestic果段既shipping route都好嘔血，遊晒全國咁滯先送到BNS

shipbao個倉係邊？

我都係shipbao，但係佢寫禁運電池，我宜家唔知點好

想知宜家用bns係咪唔可以買美水

想收部pixel 2玩下
點樣分佢唔係積木

拆哂佢睇

iphone傳聞都係咁LG頂做維修panel

mali連三星exynos都怕怕 轉玩自家開發sgpu

google 4gb ram已經夠過份
仲要用降頻版845

pixel 2 都係 835 2.35 ghz 減速少少啫

Pixel 3用LG display
After finding a Samsung-made OLED display in the larger Pixel 3 XL, we dissected the display in our vanilla Pixel 3. Surprise—it's from LG Display!

其實有咩分別 邊個好啲

ship左啦ship咗啦，用EzyGo係咪呢嗰時間要填form啦？

最簡單方法, 入4000蚊入張credit card等佢夠額扣.

但我睇返email嗰度check shipment係睇唔到嘅？

睇amazon 差唔多800 usd

LG display 係咪無閃得咁勁

lg上年搞到2xl有blue shift
好似靠軟件解決左好多(我買細2唔清楚)
同好似話易d有印

如果資料無錯既話 今年Xperia XZ3 就係用POLED, 我望過demo機都冇左blue shift

係咪真係唔會有行貨

有無人track唔到貨呀？
仲有EzyGo係咪要揀美國新倉？

點樣track唔到?

提供多個方法比大家
佢地話到倉5-7日會到香港

入去條link，Fedex話揾唔到嗰冧把

咁你可能要問返google，應該入錯number?

就咁入email入邊條link之啵

小心bns試過唔運電池

我入到 你可能中bugs

shipbao先啱 bns無問題

屌那媽Google Order History都入唔到

我原本都話shipbao多負皮
問有無人用pieceup又無人覆，好彩我無事

快啲搵google啦
應該3，4日就到倉架啦

之前有人話shipbao試過唔見野
我就試過張單消失左個幾禮拜 搵極都無人覆

睇下邊間服務同態度好就算

所以我先唔敢用，但上面一堆人用
so far pieceup都幾好，覆得幾快

Google 美國集運 睇頭幾個廣告 最後揀咗piece up用，希望冇事

終於有同路人

不過佢套系統個UI/UX有啲膠

點解

入單嗰陣入multiple tracing number最後會split開晒，咁一開始我打啲資料做乜尻啫

lg display又出事了
Pixel 3 screen unresponsive out of the box.

我入得一個所以無問題
同埋佢個分隔係指用分號代替tracing number嘅空格?

好彩買左3xl

YES

都係唔明
唔同嘅貨應該唔同number分開訂單入，點樣入multiple tracing number?

以為可以一次過入

track到啦屌

LM

4GB真係祝大家好運 慢慢reload app啦

正常？

今次到細機出事

凡係用LG零件或者made by LG都會出事
點解google仲要攬LG 直接大細都用***咪算

最慘化令d想買細機既人唔知點好

原本見人話細機順過大機，有少少後悔
不過依家見到細機咁樣

賊船已上

請問 如果不幸第日壞機 你地會去邊度整

個個都話上華強北整

等下年買PIXEL 4

LG中過咁多次伏Google都要用做乜撚

你估有無機香港 googke store 有行貨

Pixel Slate本身出貨地區少
香港冇乜可能

I mean pixelbook

之前係google store hk 買過 pixel c, 覺得有行貨好安心

如果解決到維修問題好想買

我係NEXUS 5X苦主

要解決實解決到嘅

我答你地華強北你地又負皮我

你估香港有幾多間識搞底板問題？ 九成咪又係掟上華強北搞，而且中間仲要cap你水

老實啦 華強北真係唯一正解
唔好因為大陸而負皮
人地又有經驗
日日都整底板
好過係香港搏又俾人賺多筆

唔想上鬼國

咁淘寶囉
華強北大把鋪頭有
sf寄上去我印象好似得

會寄返US

等cyber Monday第二水

寄US去果程可以點搞，我睇過Google唔會比地址你直寄
回程我就知可以集運返

你有能力負擔寄返去US原廠搞咪寄囉，不過分分鐘來回搞到半個月至一個月冇機用，你自己接唔接受到先？啲巴打 pixel 1代壞mic比鬼域寄返去搞都前後3個月冇機用啦

你買水貨機又要煩維修保養，咁不如唔好買啦

香港都比人運上去整

我係知香港有幾間識搞，唔好講收費，手勢好唔好又係另一回事

4GB RAM真係唔夠用咩？我其實就真係冇你咁得閒一次過開幾隻game嚟玩

RAM越多越食電

其實我都想知香港同華強北邊幾間識整

lg平過samsung咁多，反正佢用乜九mon都食硬你架啦

***mon好q貴

祝咁多位巴打好運

我就唔信我部會有事啦

等睇你開箱文

我都唔信我會有事

有事最多咪寄返美國

係咪要保養嘅話寄返美國就得？

我想買 pixelbook

只要有心 乜都得

利伸 因為有飛兄 換左電 換埋芒 換埋usbc 總計400人仔左右only (換完又跌爛個角)

由唔熟華強北到識點行

2 年 pixel xl user

永遠唔明追高ram 個原因

華為自己個濕鳩u

三星自家ui 拖累嘅產物

見到樓上講 lg mon 出事 pixel 3 用lg mon? 咁仲係唔係amoled

LG好似係用POLED，我都好驚出事

4GB RAM 有咩問題
我部 4GB RAM 5X 仲用得正正常常，雖然我係唔玩電話 game

利申 部 notebook 用緊 24GB RAM

因為我記得上個post有bro 話上代用 amoled 我p1 xl 又記得唔係

講真 我真心唔鍾意amoled

因為話咁嘅價錢就要有6gb ram 喎

點解？

色準fake like shit

and

is becoz of the shitty ***

我唔覺得4GB RAM 係問題

但呢個價錢買4GB RAM 呢....

有得較

咁根本兩部機都係 mark 高晒嚟賣，分別係 mark 高幾多啫
google 以為自己個牌子好值錢咁

不過我就擺到明部 5X 唔壞都唔會換

AMOLED: Pixel, Pixel XL, Pixel 2, Pixel 3XL

POLED: Pixel 2XL, Pixel 3

屌佢老母

驚閪咩

仆街，個display touchwood出問題既話ship返比佢都好鬼貴

DHL ship US最平好似要6舊水

Pixel 3 XL OLED

ifixit話係amoled喎

好似話得35美金refund

35蚊係退貨restocking fee
但係部機真係有問題要退我諗佢唔會收掛

退貨再買而唔係寄返去換機？

我睇之前有台仔分享過退2XL係申請完退貨之後Google會比條link佢重新order, 然後佢再自行寄返部機比Google, 但係個問題係退比Google果程係冇得直接國際寄，要由美國寄domestic比佢

屌佢老味已經唔肯係香港賣，連退比佢都麻煩過人，仲要係就算佢比直接寄我都要比幾舊水出黎

即係硬食郵費

其實要整既話硬食運貴我都算，問題係佢唔比直寄

回程就話有BNS，去程都唔知點寄

btw 我今日係個support feedback順便屌鳩左佢唔黎香港

有用咩
都屌左3代啦

唔知係咪嬲鳩香港政府唔批地比佢起database

datacenter 放香港最後就比中國偷晒d 資料
都算係好事

今次大機三星芒，細機lg芒

去BNS咪得囉

點睇?

BNS好似冇HK>US喎
淨係得US>HK

OLED都只係統稱黎

佢今年係站寫3xl 上面個塊叫 OLED, 3 係Flexible OLED， 唔清楚點解佢唔直接叫佢POLED 或者 AMOLED

台灣係咪有行貨?

true black level

係咪就算買台水咁貴，壞機買台灣來回機票都平過寄返美國先？

各有各唸法姐
由佢啦

買得水貨唔係應該有total loss嘅準備咩
點解會諗點樣返原廠整

lg 價低者低投 google都唔想拉高成本

淘寶買殼嘅巴打買邊間

買UAG啦

咁柒 好毒

道出重點了

你要keep保養既話，呢個係當行貨而唔係水貨

飛兄

@卡飛柏大佬

有無巴打想放 pixel 2 ?

60美金
本身都有啲想買2個無線, 一個屋企一個公司

其實我意思係間公司香港網頁有 pixel 3 specific product

咁又點 都係得US有SHOW價錢

所以咪問下大家點睇

嘩屌，一開個鬧鐘無啦啦見到唔同字體

有無巴打部pixel 2 wifi 有問題，連到wifi 但無網，最奇係用chrome 無事，但用連登或9gag app 就成日load 唔到

用data 係完全無依個問題

product sans
product sans (bold)

越睇得多，越後悔訂左。
但同時市面冇咩好選擇

例如平一半嘅2

唉瘋6轉唔轉pig數3好

今年冇lg blue shift but有pink hue screens

咁姣

岩晒not pink

有冇勇士試過淘寶
【谷歌/Google Pixel 2XL Pixel 2代Pixel XL2手机 Pixel3 xl 手机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥p3HGb6Rgn7N￥后到👉淘♂寳♀👈

想買返pixel2 blue

我部6P係咪響起警號
今朝起身拎去叉電，梳洗完出黎見到bootloop
bootloop左幾分鐘，又突然見返android logo無事
更新緊個play store d apps，又再reboot，不過無loop
係咪就死

轉3xl

pixel 3/ xr

但又唔係Google

啱啱見到Google Store HK由越南改返做抽氣扇

Product Sans Bold係Material Theming嘛

Google好陰濕 唔講明邊部用LG display

係

LG display真係呢...

聽朝就到美國倉

iphone都俾lg mon伏過幾次
pixel 2xl又伏過
都唔明點解Google仲會用

因為Google知道個notch可以逼人買細機
用平moon量產仲唔fat fat

今年細機貴左好多
$649加到$799

因為gay cook囉

個網話End of Friday
但而家已經係附近 唔知會唔會US 天光就到

我部23號 不過都預咗下嗰月先有得玩

Google email 就寫 22-24
Fedex 就係 end of Friday
差唔多啦，運返黎都起碼要7日 好心急
BTW 是咪Pre-order 一定有 $50 coupon?

剛剛打去問ship so, 達拉華個倉係會送電池返香港，所以shipbao 巴打不用擔心

買部pixel都要搞咁多野
你買埋我嗰份啦

其實我真係唔明, 點解最大容量得128, 本來想考慮 Pixel 3 , 而家被迫放棄了

依家佢地咪買埋你個份囉

128都唔夠？

有無用緊Pixel 2XL既巴打分享下自己部機一般會用幾多ram
我通常都係3.2-3.3Gb
想知係咪正常

自從上左P， 唔知點解經常keep 1gb free ram

我部pixel 2 128gb 只係用左50gb 點用到咁多呀

我部手機32gb只係用左廿幾

近呢幾個月開始會lag
有時會無反應要等一陣
係咪大家上左P都係咁

我反而覺得上左P 順左

我未上P係咁， 上左P冇事

不了都係出xr

通常2.4-2.6

比狗用
開埋啲垃圾post無人理就入黎搵存在感

我都係3.2-3.3

啱 弱智都係同d師奶一齊用返iPhone

我就 2.8-2.9

到咗portland

等你開箱文

好想快 d check 下個濕鳩 moon 有冇事

iphone用三星咪一樣有問題

如果我買會買大之後off notch

。—。都算，我唔鍾意xl上下喇叭位唔同闊度

avg 2.4

上咗有冇洗機

上下大細聲唔同添

冇
係咪各位唔過3既都洗左機？

yes 之前dp5洗過一次 上stable又洗咗次

其實之前個喇叭有咩問題
無啦啦加多個喇叭托柒
長期唔開聲音用家表示關我撚事

前置雙喇叭 用過返唔到轉頭

one plus真係蔗渣價錢 燒鵝質素

iphone

希望pixel4 會出一部5寸嘅全面屏
宜家屏佔越嚟越大 相對嚟講螢幕都越嚟越大好反智
屏佔大 部機細左先係架嘛

台灣已經有Assistant廣告

支那機

繁體支那都有行

3 細機 LG，大機 Samsung

偏偏大機有M字額

收咗貨先講啦，唔好咁呢

無啦啦都收到中文assistance
識聽廣東話
只係答翻普通話

點解google唔下放 4k 60fps
明明做到 最多無EIS

其實都正常
因為google本身有 廣東話語音轉文字

不過要轉繁體中文（台灣）先用到
搞到google now 有部份變左做台灣新聞

同埋留意到設定入面多左粵語簡
揀完將佢排喺最頂暫時好似冇用咁
會跟第二個主要語言黎用

本來用緊英文ui，英文assistant
頭先轉一轉繁體香港 同 繁體台灣 試下
個Google app啲新聞變曬Yahoo, ringhk
本來我用英文ui佢會比9to5google, Android Central嗰啲新聞我睇

睇嚟佢出廣東話assistant 我都會繼續用英文 因為新聞睇開英文 特別係tech news 中文tech news on99
search野都係優先用英文search咗先

between，點解我轉咗繁體台灣都話我唔support

而家應該未係正式出
正式出應該可以同時有兩個assistance語言
到時應該可以英文介面 但用廣東話search

不過而家繁體中文（香港）都係冇得用assistance
希望到時正式出會有 因為想睇到香港嘅新聞多啲
同埋留意到設定入面有得揀粵語
雖然而家簡完冇變過嘢咁
好似跟番第二主要語言黎用

係咪無方法又用GA,又睇返香港新聞？

原來個$50 promotion完左

Ui 都唔順，咁部機就掉得啦

應該未有
等google support啦
留意到setting入面多咗粵語
不過揀咗係冇用嘅

邊度嘅settings

應該得 因為日文assistant都可以用英文ui

係pre order嘅先有咋嘛

英文ui 可以用日文assistant
但點解中文ui冇得用英文assistant

有冇已經係delivered?
我果部卡左係隔離個州成日

送到

啱啱搵到 喺google now個setting到
搜尋區域轉香港就有香港新聞

BNS 入庫

me too
我等埋個 stand
同一時間到但未入庫

唔知今日出唔出到庫

出庫之後等幾耐度？

佢個網咁寫

在截單時間前已顯示為「入庫」之貨件將會安排出庫送到香港，以供轉運或集運。

我知
由us 到 HK 一般幾耐度？

我stand到咗，部機未到！

出庫後 4-6 天（美國及英國）/ 2-4 天（日本）/ 1-2 天（韓國），貨件便會到達香港倉庫

trace 我兩樣都簽收左但 stand 未入庫

俾啲耐性, 聽朝起身OK架啦
我啱先都等咗半個鐘先入庫

25朝飛，唔知趕唔趕到帶埋新機去影相！

聽日起身睇下出庫未
如果出咗就仲有機
未就要等星期二先會出鳥

我果部原本話19 起身一睇轉載撚左22
但係stand case就真係入左庫

我果部都轉左22
都唔知趕唔趕到星期二BNS出貨
正一聯邦契弟

應該同一車啦咁

大推pieceup

啱啱睇完Jerry Rig個test
諗緊買唔買dbrand

屌你我朝早都睇咗嚟

懷疑有陰謀
Google同dbrand合作
Google特登整到機背易花 啲人衝去買dbrand
最後三七分帳

入BNS庫通常要幾耐?
google比左個code我申報
我報左兩日都未入庫係咪有問題

我美國時間 17號已經送左去 shipbao 個倉, 到今朝起身 check 都仲未入庫

小弟用shipbao，剛見到fedex送咗件嘢去美國倉個州份，有人簽名，但shipbao仲未見件貨入倉，是正常要等的嗎？

我已經等左兩日 雖然佢話一般要 3個工作天

希望大家件嘢都快啲入倉集運回港啦！巴打有消息通知聲呀。

咁奸？？

但佢係咪花我都會買 dbrand

送到到貨啦一日，仲未入庫，好驚出事，咁多人都唔得

應該洗就冇事

好慢啊屌

無事既 無事既

睇過其他片
少少花係手指都捽得甩

same

Case 同stand 都左入左，就係差部機

原本仲FF 緊下下星期頭到

所以唔洗咁驚，我只係驚部機到唔到手

先拆開佢拎返舊電出嚟，送咗部機過你先

佢肯送就得啦

shipbao係咁ga
我試過件貨消失左個幾星期先入倉

我講得唔好，係電池產品

佢用鎖匙大大力刮嗰吓好虐待feel 呀.....

Google says half pink screen is normal

User: My screen is pink...
Google: Not Pink.

你地個個都裸跑？Dbrand有咩咁好

fedex果度寫 10:14am delivered, 我兩分鐘後已經收到email話到左倉
祝各位巴打好運

出庫

佢話要等個邊更新貨表先睇到入左庫未

UAG Monarch

我9up

邊間

但個鏡頭都cover唔到 都係唔敢放枱

pixel 2 xl今朝差差下電自己熄左機, 已經幾次都係咁
有冇人試過?

pixel 仲未上Pie ， 而家仲有無伏

Google：Not pink.

bns出庫
預計25到香港

有乜咁伏？

0伏

dbrand點解冇咗front揀架

貼埋front jm9

仆街聯邦契弟，差一步都唔送埋佢
變左又hold我件貨3日

好似d手機鏡頭都係搵人代工分別唔大
而家手機影相係算法ge競爭
得Google同Apple有能力研發

但係iPhone個方向好似長輩咁 最緊要夠光同夠清
成日夾硬推到爆光 搞到d顏色同真實扭曲晒咁

請問由落單到出庫用左幾耐ar

我想問有無人connect 唔到 5GHz wifi?

我部iphone 又連到

用得BNS都係10號訂架啦

而家訂已經唔送bns

比google bam左個地址

10號凌晨google落單

我connect到喎

屌你我十號朝早訂，而家都未ship

我用緊 pixel c with android o
今日發現原來佢search 唔到 5ghz wifi, 之前都連到

中伏啦你

哇，無理由喎！
師兄問問google好喎

信用卡過咗數未呀？

stand 庫出左
電話未出

shipbao啱啱出倉！！
已預先集運

好彩四日 唔好彩七日

試過兩次都早過BNS俾嘅日期 所以唔使灰

我係連BNS都未到，部機仲係班契弟手
明明一早已經到左Oregon, 唔知做咩差一步都唔送埋佢
11月先收到不是夢

呢幾日仲難頂過 Google 出貨去 bns

Spigen clear case + dbrand

Spigen

同你一鳩樣

透明又保護仲有邊間

貼左仲用case?
諗住用一排 Google case 先算
搵緊 moon 貼

貼咗 防花但唔防爆 點都要有case
我都諗著用陣google case先
等佢個50usd到咗就買

咩係dbrand？

自己Google

啲skin都唔靚

除非用黑色

19/10/2018 - 星期五
21:42
離開FedEx分件中心
TROUTDALE, OR

kick住咗係度好耐………明明20分鐘車程就到bns
stand同trade in kit都到咗，差最重要嘅電話……

我果部係舊電打柴，一唔駁住電幾分鐘就熄機

john wu已經root左佢部xl 快到

唔係話有粒chip 整到root 唔到咩

Root唔到邊會有人買

佢新加個粒Titan M的確係security用，但係經正常unlock bootloader個方法應該係無問，不過睇返 john wu好似都話Google改左野，佢都要改改野先root到

而家我果部上左車但係唔撚送

10/20/2018 - Saturday
4:52 am
On FedEx vehicle for delivery
Scheduled for delivery next business day
PORTLAND, OR

更新咗個 Magisk 就勁 crash
仲要 downgrade 唔到

hide

想問下，pixel 2 個機背係咪膠嚟？

買左MON貼 有弧度
同埋買半透明CASE 咁先突顯到GOOGLE LOGO

大機定細機？全膠？

細機 全膠

邊間買？可唔可以分享下？

taobao 打 pixel 3 手機殼
藍圖無限數據 天貓店
26 RMB

張貼喎🤔

有無人宜加要放2

下半係鋁，唔算硬淨

premium hybrid coating
(唔係膠 係aluminum再鍍塗層)

strong hold 2 till 4

谷歌pixel3xl钢化膜
寶狼旗艦店 天貓

師兄你應該中咗伏
佢曲面全屏，就無全膠
全屏，全膠，就無曲面

曲面全屏玻璃貼
我以為你全膠嘅意思係個殼係金屬定膠

曲面全屏得邊膠，又入塵，又彩虹印……pixel 2啱啱出嗰陣我貼過，一日都唔夠入晒塵，最後裸跑好過

係咪都係呢間買
同埋入塵 指弧度唔啱??
彩虹膜印係咩黎

佢得四邊有痴力，所以好快就入塵

彩虹印係因為中間無痴力，你放塊膠上玻璃面咪有啲彩虹印

如果入塵我都裸裝算 以家舊手機裸裝背正面 用3代猩猩玻璃經常跌 1米到 街邊石屎 加 木板 地 都未爆過
不過 曲mon 難講

宜家買pixel 2邊個網平？定再等下

xda上面個d係神，真神

屌
入左庫先登記件貨原來會遲 d 先出庫
輸經驗

買台版 能寄翻香港？定去到台灣買？

寄嘅話就唔買台版啦 貴咁多

好似你又啱，我純粹覺得 如果部機 有咩事要維修，可以飛轉台灣 整

係 dbrand 度搞左勁耐都好似唔係幾鍾意
機背個 glass 係咪真係咁易花

我用緊美文，轉左搜尋區域做香港好似都係出返英文，可唔可以教下我點set

應該係我睇錯
但嗰時唔知點解出咗兩三個香港新聞
但而家睇番都有更多台灣新聞

JerryRigEvery都話會喺teardown講清楚

等緊JerryRigEvery個teardown, 佢d teardown 片好正

pixel 2xl裸跑，前面後面glass無花過，你擔心都擔心個機身

各位小弟想問下如果香港想買點買呢？

集運

應該唔易花

邊間？點解咁覺得？

達人，你部咩環境？

到咗到貨啦，但係兩日都未入倉

我部6p 有一日叉叉下電熄左…然後就點開都冇反應…叉電，禁佢都冇反應…
前排拎去整都話整唔到
但好想攞返入面以前實習啲相
有冇巴打部6p同我一樣情況但整返
或者有冇邊間電話維修推介
攞去華為整一定del data

上半部分係膠？

個質感好膠，但視覺上又比膠好啲

4GB ram真係唔夠

點解dxomark咁耐都未出分數比pixel 3？

因為太高分，驚俾人話做假，所以下年先有分睇

有無問過佢寄唔寄香港？

佢話寄，但係佢又唔入倉，真係唔知佢想點，聽日都唔入就問下

希望只係因為星期六日問題

拆緊你嗰部嚟玩呀人哋

希望啦

起碼都要等到聽日香港時間夜晚

奇怪係我部機係美國星期五9am到，應該已經要入咗倉

我2分鐘就入左

邊間？

pieceup

我地個間合作倉庫就算吧啦

話貼dbrand嗰d係咪俾YouTuber洗晒腦
咁靚嘅機身貼d 5顏6色嘅貼紙落去，小學填色比賽咩。仲要真係貼紙嚟，都唔知sell乜9 protection，我睇下其他牌子出唔出雙面保護貼好過

其實我懷疑呢條片係fake 同特登吹奏iphone
連我部pixel 2開某啲app都冇佢部pixel3開得咁慢同冇佢所講嘅animation delay

我係講ram嗰part都可信嘅

咩片

咪我quote個留言嗰條YouTube片
你完全封鎖咗火星達人？

又唔係只係得唔同色

我用過dragon black 同concrete , 都幾靚

咁marble都ok靚嘅，但係諗諗下我都係搵個套好d，真係唔信呢d保護到

我部 iPhone 7貼咗

我覺得d 套好厚，嘥咗iPhone 嘅薄，所以先用dbrand。

花紋又特別d

新買返嚟一定會用套，用到咁上下先裸跑，真係花咗先貼dbrand

咁味突左個鏡頭出黎?

平時我部部都裸跑，不過今次見勁多YouTuber都話一上手就跌崩左

1包dbrand 入面有1塊precise cutting 1塊standard cutting

precise cutting 係可以包埋鏡頭

有冇圖睇下包埋鏡頭個樣係點

係呀

呢個好似係個人問題，唔關部機事喎

我pixel 2xl，第二日張垃圾貼入塵後，我都開始裸跑，一啲事都無

裸跑啦，你會發現，你先真正用緊部電話

真係喎，mkbhd、iJustine、Jonathan都跌爆左，邊有咁橋？

利申 已經唔會睇Jonathan，attention bitch，係睇Austin先知

同埋裸跑實預左佢跌下撞下

用部 pixel c 影，d質素係差d

btw 勿相認

想問跌爆左邊度?
仲未諗到買咩殼好驚爆

即係一買會有兩塊？
咁如果買pixel 2係咪都會有㗎
包埋鏡頭嘅話有啲興趣

上網睇人哋啲開箱片pixel好似冇包鏡
係咪iphone凸鏡嗰個位都有個弧形框先至有

Austin Evans部機借俾Jonathan Morris拍片，Jon聲稱部機大概喺三尺高(一米)俾風吹跌，攞落石屎地，就爆成咁。

MKBHD話用兩粒電池夾住嚟拍片(我諗講緊red camera電，大大盒嗰d)，一抽部機出嚟就花到咁

iJustine話用google出嘅套都爆左，冇講幾高

我講錯，mkbhd係冇整崩

iPhone 係1買有2塊
1塊包1塊唔包

pixel 2 好似2塊都唔包

不過1塊包邊1塊唔包

好似係

我部iPhone 係MTR 車廂跌落地
1米都冇

車廂塊地已經唔係好硬
個mon都爆咗

只可以話係運氣問題

始終曲面玻璃都係冇鬼用

得個靚字
又話個mon則邊條膠有防爆作用
都係冇撚用

邊部iphone？我見8開始，d drop test真係冇咁易爆

7仔

pixel 3條邊冇防滑膠邊?

部機仲係聯邦契弟度而又係用BNS既巴打係時候集氣聽日準時送貨同埋入庫

今個星期點都無可能到香港

唔係掛 屌

Stand 同case 就有可能

點解會唔係一齊ge

Google 最小有三個warehouse, 電話 case stand 各自有自己個storage warehouse 電話個warehouse 去BNS最耐

屌你唔知點解電話要由東岸去西岸，仲要用陸路，足足用左三日
乜咁大間公司西岸真係冇倉咩，仲要本身HQ都係西岸

17號shipped 慢撚到呢

除左 Portrait mode同有自拍wide angle之外 pixel3個cam真係冇乜進步 拍片個咪仲好怪
已經睇左幾條片對比過
攪乜呀google 淨係著重曬喺軟件度？

睇speed test，pixel 3慢過iPhone xs好多，我懷疑慢過pixel 2

又推遲左一日

等埋今晚 shipbao 都仲未入倉既話就打去嘈佢老母

bns同shipbao一向難搵過摩西
要平就自求多褔

pixel 2 第三日個 Mon 就花咗

有冇圖？

圖稍後補

叫雞唔戴套咪奶野囉

pixel 唔係雞

唔係掛，我一出就裸跑，都無花過，你同咩放埋一齊呀！？

部電話獨立咁放係褲袋

愈小心愈快花
之前部hTC 第2日跌左落地

唯有同自己講
兩年貨仔，好快又換新

褲袋勁多唔知乜塵

speaker 都好多塵
唯有直接用水洗

記得沖洗好啦，唔好用手，唔為個speaker會入水
利申：試過

用手係用手指甲掛到？

你用手指甲整花個mon？

same
Pixel獨立

應該係 speaker ?

用手指用力少少捽,跟住開喇叭睇片發現大細聲就知出事

就咁放褲袋都整花？

有可能係其他地方整花咗
不過我通常都只會放係檯面

雖然電話嘅mon係擋到鐵呀 手指甲呢d
但地上一粒沙嘅硬度係可以硬過個mon 一個唔好彩好易就會花
所以唔好聽裸跑流講咁多 連mon貼都唔痴

唔花都花咗，決定繼續裸跑

終於up左 p xl 上an pie

向上推果下我覺得順過ios

利申用緊ipad mini 2 定 3 升左ios 12 比較後有咁嘅感覺

想問下最後有幾多大大買左xl

升完整體有冇慢左或者冇咁順？

其實整體都順暢， 有小小lag , 可能有background installation or app config 做緊

暫時冇咩特別有問題

pie長按右下正方形 可唔可以出雙視窗？

佢有兩個mode
一個原生三王鍵
一個係swipe up 入 app switch ui
只要你唔enable 下者就可以繼續沿用

btw…

split screen我個人覺得好廢

原生Android 幾時先肯出float tab

隻紅色幾靚

有無人試過買amazon US 果啲Refurbished 機
見到pixel 2 xl都係4千 想買
但見買家comment 出事率唔低

大家有咩睇法?

又係 pixel 3?

已經預左中獎既話用幾百蚊DHL返去然後轉買日版

日版會好d咩

有冇人PIXEL2 係訂英國水

今次真係仆街啦

bns訂

做乜?

癡線佬

佢幾時出teardown

我見大家都訂美國 但英國store唔係減價咩
同埋bns英國倉應該仲用得?

ram......

美國平定英國?

好撚堅

屌晒班聯邦契弟既老母，仲未捨得送
唔好話出貨，連登錄入庫都唔知可唔可以今日做到

以後速遞真係永不錄用聯邦契弟，慢過閪

pixel 撚由鳩班 iDog 同蝗為互撚食下花生好過啦
咪撚覆鳩佢地

好撚型

你幾號訂？我13號訂到咗集運倉了

美國岩岩先星期一，各位等下啦

利申7小時前通知準備出倉返香港

想問下用pixel 2 xl 既巴打係邊度買moon 貼同case？

有無人都delay出貨
本身今個星期ship 但而家俾佢改到11月9先有

差成分鐘

係咪我完全封鎖咗睇唔到啲咩

成班撚樣唔係話4gb ram夠用架咩

其實要做到不停開app唔lag要幾多ram先夠用??

有冇4、5個app不停切換嘅片??

部機終於都到左BNS

Delivered Monday 10/22/2018 at 2:27 pm

點睇

大家都預左
Pixel 3粒PVC同Pixel 2個粒好似係一樣

我係指好多人話發佈會張slide吹大咗

洗唔洗root？
希望遲下有super res zoom

唔洗
就咁down apk裝

澳洲訂

其實你比得越多ram d dev，佢地只會用得越多，optimization做得唔夠/不停加gimmicks/features落去

Google今次應該係試下唔鬥spec，轉為強調ml/ai integration, camera usage experience
不過平心而論，等左咁耐，比得呢個價，無6gb ram真係點都幫唔落

就算你話唔會好似d所謂測試片咁開幾隻ram eater game，過多一年半載 d dev更新佢地d app又會食多左 ram，下次Android/Chrome/Google Assistant 大更新個時又分分鐘唔夠ram

Google都係炒晒Pixel 3 team人去

當初真係好有性趣買碌尻，不過一諗起三叔就 唯有過之後轉Pixel 4/5 (如果Google仲會用Pixel呢個brand)

我覺得Google想話比人知 我係賣AI 唔係硬件

zoom好似效果唔大 night sight未試到

好似冇superzoom喎
得night sight

sor我以為佢個放大鏡就係

你部LG moon...

Sony xz3用lg mon冇事 但pixel 3出事...

我講出面 d post

me ***moon

*** +1
不過唔知等幾耐先到香港

睇開箱文

我仲要等1-2日先出倉 希望星期五前到啦

bns咁好有寫埋幾時出倉！？

無寫過開箱文

我用pieceup

雖然貴少少但係4-7好似唔錯wor
有$50 個陣可以用黎買Stand

不嬲night sight都話左會下放架啦

me too

遲左訂+比google bam 左bns 算唔算好彩

如果個Stand 對你黎講無咩用都算係好事
但係我就有d興趣 好似好高級咁

pieceup大概幾錢？

咩呀 我都等緊果50蚊買

24/lbs

我無睇BNS時間 因為我買個時已經block左BNS
佢個＄50都要用即幾急 4-6星期先有但係年尾就夠期

有冇人試到呢個？
呢個好似真係要root

個STAND延到仲遲過部機

點會唔用

Google鎖咗非Stand得5W wireless charging

AI無法用數字去表示, 價值係0
硬件唔同 6GB就係比4GB好

試呢個啦

唔係掛。。 我仲唸住stand係屋企
買多個momax d fd係公司

仲好，粒電無咁快壞

但呢個只係有個sperate 既camera app for night stand ?
我而家直接用pixel2 上左pixel3個camera app咋

細機個screen出事？

arrived at overseas warehouse

屌，即係d 相影得幾靚睇落都會偏色啦

Android ram用多過ios完全唔關d app大唔大食事
ios app 一樣用咁多ram一樣咁大食

分別係, ios app一去到background就會由食幾百MB ram壓縮到只食10MB ram
Android app去到background好似zip咁壓縮最多20/30%

呢次pixel 3 狂kill app話係因為用左新kernel
fix左kernel問題應該會好返d

但Google一日唔學ios ram management一日都唔洗指意追到ios

15分鐘開始講

係啊 compression 好重要，所以係而家無compression 黎講多ram幾重要下

Google

吓，memory management 唔係 Linux Kernel 嘅工作嚟咩

kernel可以d廠自己調整
scheduler, low memory threshold全部可以改

ios ram management贏左用左唔知咩方法令background app由百鳩幾MB 變做10MB

好撚肯定Linux kernel無呢個功能

唔係，Android 有自己 OOM

因為有自己嘅Runtime

係喎，唔記得有個 ART 同 Dalvik VM
的確係再有一層 memory management 喺上面
Android 每個 app 行緊嘅 VM 都係獨立 process
不過都係喺 Linux kernel 上面行

屌我唔想理 Android

其實唔明點解流出嘅night sight淨係pixel用到
話明破解版正常其他android機都有
如果係因為嗰粒for相片處理嘅u pixel1都冇啦
不過我用Pixel 2都唔想個功能流出到所有an機都有
咁樣pixel就會少咗個賣點

係咪因爲Android pie

因為本身Google camera淨係放左hdr+俾pixel
呢個night sight流出版只係改一個string

有冇機會改到pixel 2有 super res zoom？

原則上pixel 3 粒sensor 同pixel visual core 同 pixel 2一樣
super res zoom, motion af希望有大神mod到落舊pixel

Features coming to older Pixels:
Adjustable portrait blur
Night Sight
Playground

Exclusive Pixel 3 features:
Wide-angle selfies
Top Shot
Photobooth Mode
Motion Auto Focus
Super Res Zoom
Lens Suggestions

Pixel 2用IMX362
Pixel 3用IMX363
Pixel 3多咗Spectral + flicker sensor
Pixel Visual Core應該一樣

想買pixel 2XL，邊度買穩陣？

幾時有50USD reward?

我部Pixel 3

同我一撚樣啊屌
卡住左

啲鬼佬做嘢好hea

咁都叫快遞

啱啱轉

At FedEx destination facility

PORTLAND, OR

再轉

Arrived at FedEx location

PORTLAND, OR

On FedEx vehicle for delivery

PORTLAND, OR

for your reference
真係慢過閪

我隻UAG Monarch for Pixel 3 都仲未寄，但for iPhone X/XS嗰雙到咗手啦

兩日就搞掂啦
係你地唔好彩星期日休息

我原本都係19，係唔知做乜鳩個日要hold係架車度唔撚派
呢D情況發生係香港我已經打左去CS𨳒佢
不過香港既速遞真係冇機會做閪客，佢地太高效率
好似今日件台北黎既件DHL派朝早落機下晝已經派到

係聯邦契弟真係ON99，搞到我miss左今日出倉

如果Google send問卷黎我一定填logistics係very poor, 再係comments度插撚爆佢

【谷歌pixel3xl钢化膜全屏全胶满版包边3代Pixel 3代高清玻璃无气泡防指纹Muski防摔爆保护Walleye原装手机贴膜】

点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥OVybbhJcY9Z￥后到👉淘♂寳♀👈

佢話訂制版全膠

又係呢間

btw我係華強北問過依家pixel 3xl 既全膠已經有貨, 3 就整緊

價錢大概 25-30 人仔一張左右

呢間流定堅？

上面條 link 果間

真既.. 上次我地買pixel 2xl 個張都係呢間, 只係價錢貴左幾倍姐...

如果你地有興趣既話, 我可以下次上華強北幫你地買

都係BNS？
如果係既可能都關BNS事
佢個倉星期六日好似唔開

其實都冇人買

就算依家落order隔一日就ship到

依家全球啲電話都冇人買/供過於求
強如iPhone第一星期都係任買

唔關個倉事啦，一路track住部機其實已經係西岸時間19日中午到左
係聯邦契弟唔知做咩有成半日時間都唔派去BNS度

我上面都講過DHL只係用左半日已經將我件貨由台北送到我手，呢個好明顯係班契弟冇效率，隨時寄平郵都快撚過佢所謂速遞

初初有唸過係咪Google 講左指定時間送到佢地就要等到個日先送

其實上面都寫左23號到
鬼佬剛剛先23號起身開工
訓醒就到架啦

買定左保險
部機有事隨時彈番去

BNS保?

我個部係我尋晚5點睇完波已經送到BNS
我係屌佢點解明明星期五派到唔派姐，變左由ship到delivered足足用左7日

緊係有

痴媽根，shipping都要分三級收費，咁呢樣我覺得生果舖做得好過佢
不過唔係隔左個weekend遲左派我覺得standard個速度都仲接受到既

free shipping 邊有人同你辦公時間外送
bns個倉亦都未必開門

到左倉既計你地1kg 1.5kg 定 2kg

係office hours已經到左契弟個派送點啦，有成半日時間比佢派都唔派

我都想知
tracking 就寫0.91kg

Fedex計 Weight: 2.00 lb.
但係我估BNS最後會計我3lb

幾廿蚊咪豪俾佢囉

我用到貨啦要佢運到香港先知幾重
而家完全無左消息都唔知去左邊

72蚊US>HK算係咁啦

可幫忙嗎？

我再問下價， confirm 左再開團啦

開定先

［親生仔］Google Pixel 討論區 (16)

用左另一間

使唔使咁快開定

39頁啦喎

上兩個POST 都係39頁開定, 廢事聽朝起身爆左又冇人開

分分鐘後日都未爆post呀

一打唔洗找

連登有愛

between, 25-30一張膠貼都幾貴 雖說係pixel
玻璃貼有冇？

我幾時有話膠貼

全膠係玻璃貼既其中一種呀

係咪曲面！？

全膠唔係指佢全塊玻璃貼都有痴力?

姐係咩意思
小弟孤陋寡聞

岩

唔係全部mon貼都係全塊有痴力架咩

有d 係得個邊邊有痴力

學到野 我痴親貼都係成塊玻璃有痴 十幾蚊

利申 對上一次痴五年前

無試過自己痴
之前都係出邊買完幫我痴埋
依家果部仲勁, 跟機張貼用左年半之後裸跑緊

外媒報導，Reddit 及 TWitter 開始埋怨 Pixel 3/3 XL 的 4GB 記憶體的設計，首批 Pixel 3/3 XL 用戶當收到手機後，指 Pixel 3/3 XL 後台背景最多保持3個常駐程式。當每次啟動相機，其它程式均會被清理，因此引發不少手機用戶對此系統設計的不滿。而對這系統對後台程式的處理。對這個自動被清理後台的操作，有用戶懷疑是Android 9 Pie對電源的管理機制問題，導致多任務模式受到限制。

唔怪之得d ram test柒成咁
快d fix la google

點解Google唔直接出AI相機？

做手機界入面最好嘅相機
好過做相機界入面其中一部不過不失嘅相機

pixel2有無得搭單

regular user先會對ai 相機有興趣
買得相機都係鍾意自己慢慢玩settings
出ai相機無意思 手機鏡頭都有ai

得2xl有

細2我都仲搵緊

我買左3 但有巴打話上一代全屏易入塵

我用呢張 幾好用 半年個邊先入左少少塵 因為強迫症換咗一次
但聽聞話白邊液傷mon 我用就冇事 同埋pixel2有防塵防水應該冇咁易出事

thanks巴打
白邊液有咩用架？

有興趣
巴打如果開團話我地知

有興趣既巴打可以 tg搵我先

唔知點解send唔到message俾你
巴打可唔可以 tg 搵一搵我

有興趣既巴打請入group

有人攞到機未ar
好想知你地第一手ge感受